(有片）遊客拍到尼斯湖水怪湖面暢泳

〔即時新聞／綜合報導〕已經有段時間沒有尼斯湖水怪的消息，但最近又有民眾在蘇格尼湖上拍到疑似水怪的照片及影片，影片中，「水怪」伸長脖子，將頭抬出水面，並跟一艘遊艇擦身而過，但船上人員似乎沒有發覺。影片po網之後，再引發一陣尼斯湖水怪追逐熱潮。
綜合媒體報導，本月連續兩位民眾在尼斯湖畔拍下疑似水怪的照片及影片，使得尼斯湖水怪再現身的消息，重新受到重視，但依舊真假難辨。先是1日傳出一位來自曼徹斯特女遊客強森（Hayley Johnson）拍下疑似水怪的照片，再來是7日，一位來自北威爾斯的35歲遊客瓊斯（Rob Jones）在尼斯湖畔一座城堡附近發現疑似水怪。
瓊斯受訪表示，當他發現「神秘黑影」的時候，已經跟牠相當接近，不止是他看到，週圍還有很多人都看到了，也停車下來拍照。但究竟是不是水怪，他並不知道，他很想要一探究竟。

條長頸龍終於上水了

個發現者都認左係假架啦唔係咩

捨得出黎喇咩

係呀係呀係呀

台狗又鳩up

你下流賤格，露出半個龜頭

zoom 近鏡好難咩

即係話比大家聽 尼斯湖呢牌唔夠遊客啊

個頭郁都冇郁過,隻遊艇駛近都冇反應, 唔似生物, 似遙控玩具多ｄ!

旅遊業騙局

屌你老尾行近啲影得唔得啊？
依家咩年代啊
拍片重咁差

too small

仲未死呀

世上有兩種片既畫面質素仲停留係四五十年前: UFO同尼斯湖水怪.

nice boat

個湖有幾大幾深？
現代科技full scan 都唔難，仲有人信

仲有扑野自拍

船頭果個人完全沒反應
邊有可能

邊個唔著衫背泳呀

同偷拍人地扑野

仲有靈異片